蕭生開左直播！！

好吹得咩都即場吹

唔洗稿咁

蕭生自爆唔識國語咁老唔學啦

移民 英國 飲食 投資咩都吹到好癲

推呀

佢好熟台灣台灣咩都有火禍

蕭生好掛住香港

屌邊個玩野問特朗普當選機會有幾大呀

倫敦唔比起天橋嫁咩

台灣條街冇咩垃圾